飛 砂 風 中 轉

無所不用其極

Canteen 煮燶野

孤陋寡聞 第一次聽呢招

鳩硬sir confirm
火影世界第一

癲少陣啦

鳩硬蛇is 嗚門

中國的準化學武器

你都唔知佢個啲咩沙嚟

咦

原來霧霾係鎮壓平民嘅策略嚟學到嘢

郭文貴之前話出化武

霧霾化武

冇人理呢單

嘩 鳩硬Sir連風遁都出埋

唔知點同佢鬥

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

搞咩?

試下搵uv燈照下

我都唔知點解